diy 撚：呢個好似幾好玩。

我知道疫情下唔可以亂駛錢，但近期自已改返五日工，多兩日假放又想搵 d 野搞下，呢舊野又好似幾好玩咁。

靠你做白老鼠 整完po上黎睇睇效果

即係茶記果 d 螢光板